@inproceedings{Maudet-Servan:TALN:2020,
    author = "Maudet, Estelle and Servan, Christophe",
    title = "Conception d'un syst\`eme de d\'etection d'intention pour un moteur de recherche sur Internet",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "50-52",
    note = "Designing a User Intention Detection system for a Web Search Engine",
    abstract = "Dans les moteurs de recherche sur Internet, l'une des t\^aches les plus importantes vise \`a identifier l'intention de l'utilisateur. Cet article pr\'esente notre \'etude pour proposer un nouveau syst\`eme de d\'etection d'intention pour le moteur de recherche sur Internet Qwant. Des logs de clic au syst\`eme de d\'etection d'intention, l'ensemble du processus est expliqu\'e, y compris les contraintes industrielles qui ont d\^u \^etre prises en compte. Une analyse manuelle des donn\'ees group\'ees a d'abord \'et\'e appliqu\'ee sur les journaux afin de mieux comprendre les objectifs de l'utilisateur et de choisir les cat\'egories d'intention pertinentes. Lorsque la recherche satisfait aux contraintes industrielles, il faut faire des choix architecturaux et faire des concessions. Cet article explique les contraintes et les r\'esultats obtenus pour ce nouveau syst\`eme en ligne.",
    keywords = "D\'etection d'intention, Classification, humain-dans-la-boucle, extraction d'informa-  tion, Recherche industrielle.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/170.pdf"
}
